點解d仆街咁鐘意搭扶手電梯企係左邊？

明明右邊前少少有空位都唔撚企前d 有時趕時間叫d人借借仲要扮野聽唔到

推開佢

點解d仆街咁鐘意搭扶手電梯行？
明明扶手電梯前少少有樓梯都唔撚行

啱呀
安全第一呀嘛

無人講過扶手電梯可以比你行

成日見到地鐵扶手電梯個個逼住哂去右邊企
結果左邊係完全冇人行
搞到幾十至一百人係梯口塞住好耐

根本唔係俾你行

根本兩邊企滿人係最有效率 觀察下就知
所以行根本係自私行為 為左自己快而令其他人慢 我最撚鐘意企左邊閘住啲人 要快就行樓梯啦

兩邊都行呢？

同我一樣諗法 觀察力高

不實際

下次有人話行啦 就 話返佢咪自私 為左自己快 攪到下面塞

你估個個想行咩
平時觀察廿個先有一個想行，19個就迫曬一邊，為左果一條友可以快幾秒

有時啲人心態就覺得唔好阻到人所以焗住要行 又危險又無效率 特別係排頭位見到前面全部空晒後面又爆晒人既時候

話撚知你行定唔行,見佛殺佛

我都試過睇唔過眼，見個個逼去右邊，我就故意企係左邊，矯正返個荒謬既生態，我一企係左邊，就有人跟住我企左邊了

同我一樣

人地話去就話荒謬 要所有人人就你一個

美孚西鐵段路我都想有樓梯行